覺唔覺仲諗住每日放番工然後星期六日出黎就成功，個班人好撚痴心妄想？

話就話各有各做，但唔知幾多前線已經等唔切了
不過繼續等🤘🏻🤘🏻

你又唔帶頭星期一至五做野？

我失業冇番工